其實內心好孤獨

表面上好似好多朋友咁
但有時有啲事想搵朋友傾計
先發現冇乜邊個朋友係真係可以deep talk比意見我
又怕煩到啲朋友咁
內心一直都好孤獨好陰暗
其實自己個人一直都好負面咁樣

我曾經都有過呢段時期 但發現一味想搵人依靠係唔得 當時搞到女友都覺得好辛苦，因為當人地關心你時你唔會振作，反而會再將自己情緒放大。

我當時仲係失業，雙重打擊，然後我有一晚訓唔著，我就起身執野一條友去露營去左6日，當中有離開營地買補給品，放低電腦，電話，game，AV 放空下自己，睇下自己生活既地方，慢慢調整自己心態 加油!

所以決定咗每日都去做運動gym下
希望有啲寄託 不過一靜落嚟就會諗好多嘢

Come on james

same
中學已經開始係咁
學校有講有笑一班人但一返屋企就冇乜人可以傾計
依家變到會同人保持距離就算
有咩都唔想煩到人
萬一人地嫌你煩成日叫春就剩翻既fd都冇埋

對愛情失去信心

我都係
中學喺學校成日同班frd笑
返到屋企唔開心又唔想同佢哋講
佢哋永遠唔明問題所在淨係識打機

有時唔開心想搵朋友傾
又怕比人話我煩
好似戴住一個面具做人咁 好攰

我就係唔太打機所以同其他人冇乜共同話題
好在有玩運動仲有少少一齊練習嘅fd

true想講心事真係唔敢講
始終人地冇義務陪自己一齊sad

其實自己個人一直都好自卑 諗嘢都好負面
好怕自己啲負能量會影響到朋友
會驚自己負面情緒無限放大

我得返一個異性fd可以間中適量地傾下
好努力控制住自己負極要有個點

不過其實男人老狗係唔會大家傾心事
join個心事gp又唔知點出聲然後比人踢左
冇辦法自己啃翻算

我對所有嘢失去信心

Same... i know that feel bro
明明身體好多朋友 但好似冇一個可以講deep talk
想呻下 最後都係自己一個
有時都唔知係咪怪自己係咪唔敢去相信人

人越大越唔識點樣開心好

我都係 最近對愛情同友情都失去信心
而家唯有日日做運動麻醉下自己
有種感覺好似已經對生活好麻木
唔開心到無感

當佢好朋友 但佢當我契弟咁撚
已經對友情同愛情失去信心
唔敢再信身邊嘅人 好似會有好大戒心咁

要記住，就算咩都無曬，你仲有你自己

我都同你一樣，人地覺得我圈子大，但真心交心既有幾多自己心知肚明

人愈大
約朋友慢慢朋友都唔出嚟就無見
變左自己一個人
就算有人係身邊都唔出聲
已經唔會比人知自己諗乜唔想分享⋯

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

我都係，但喊唔出了
剛食了一餐放題